[港聞不敢報]19琴晚警告的：長白山南景區緊急關閉！！

緊急關閉又點
射左啦咩？

分享忠北韓榮耀

支那民族DNA，唔燒到埋身唔識驚！！！

希望東北風吹多D吹勁D同班19大慶祝下啦！！！！

香港冇報 ，朝鮮個氫彈炸到個山除時褟；

上面有人中幅射唔通通街唱